聽日佳哥放監出黎 想接佢返屋企

幫佳哥洗塵

善心打破

on9 完未

我大寶聽日黎接你 等我啊佳哥

其實有冇佳哥, 香港人都要反抗,
某程度上要多謝佢令香港咁齊心咁

其實想點
真係接？

洗塵

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

「城大和你傾」

接條毛咩...唔使問條友一定會俾政府當係國賓級人物咁招待啦, 去台灣自守前必定G4保護及接送, 包食包住, 專人服侍, 六星級服務, 真係可以話係要乜有乜, 要女有女, 皇帝級享受, 去左台灣之後話唔定仲有安家費添, 如果條仆街有乜唔滿意突然反口話唔去台灣自守, 呢個林鄭政權點交差呀....